---
hide:
  - toc
---

# Добро пожаловать!

<img src="../assets/logo.png" align="right">

Этот сайт посвящён игре [Worms 3D](http://ru.wikipedia.org/wiki/Worms_3D) и [Worms 4: Mayhem](http://ru.wikipedia.org/wiki/Worms_4:_Mayhem).

Тут вы узнаете многое, что поможет вам самим модить игру, делать карты и многое другое. Вы можете создавать свои статьи, чтобы поделиться опытом, можете изменять существующие, дополняя их и исправляя ошибки.
